沖洗鬼警察卧底咩，黑社會，警方根本一家人打籠通。

沖洗鬼警察卧底咩，黑社會，警方根本一家人打籠通。